★粉嶺口罩公司出售逾50萬個口罩，龍尾已排至上水！！！

位於粉嶺的口罩公司「盾牌」今早出售逾50萬個口罩，一盒50個裝的成人口罩售$150。在寒冷天氣警告下，凌晨起已陸續有市民在工廈外排隊，眾人都身穿禦寒衣物，並帶備雨傘擋風雨。至今午12時，「盾牌」指龍尾已排至上水，呼籲市民不要再到來排隊，因已經沒有籌。

7093 被列入戰略物資

150

賺撚到

$150大家點睇
算唔算人血饅頭?
雖則佢FB個聲明有D嗆口
但150蚊算係咁
再貴D真係唔得

依家大陸唔俾出口 想問下點樣賺撚到?

我覺得純粹晤識講野

$150 50 個都排
真係賺到笑

而家個價差唔多

多人到好似遊行咁

琴晚咁橫風橫雨，點排呀，港共下嘅香港人真係折墮

香港人有錢有咩用，乜柒都買唔到

你仲想幾個月前S50一盒？

最新結果
之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，僅需Google登入，但唔會記錄email address